［錢幣撚］呢個簽字版袁大頭三年等於首期？

朋友鄉下搵到粒咁嘅幣，有冇專家幫手睇睇

好似好多流野

值幾千蚊

暫時未見到有仿埋鑄幣師簽名嘅假幣，所以好好奇想放上嚟問下

背面就係咁樣的